%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{\textsc{DM1} --- Commentaires}

\begin{document}

\section{Analyse de copies}
\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=.9\paperwidth]{dm1-redaction.png}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=.9\paperheight]{dm1-absurde.png}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\end{document}
